想問下 達哥 哥哥 有無關注事件

想支持佢

依家就咪撚提隻狗啦 想逆轉民意咩